新手想換CPU同底版

因為越黎越多GAME玩唔到.想換CPU同底版
唔係追求完美畫質4K 144
玩到中間畫質 1080 60 FPS就夠
3000筆直
巴打們建議點換好?
唔識電腦野 純用家

屌你cap圖擺上黎啦on9
Btw 你部廢機一換就要連ram都換埋
點解當初會買1070

果陣2手收 唔記得1200定1400蚊 咪買左
U+板+RAM 換晒佢3000蚊係咪唔夠?

依家咩spec

3000其實都夠R5 2600X+B450+兩條8G DDR4嘅
只係唔知閣下接唔接受AMD

佢咪upload咗個html 雖然真係好on9

依家D ram咁撚貴
3000想買齊3寶
老母板同U就要買平D

1070 1200蚊 我賭5毫係礦卡

如果用番INTEL 會差幾多錢??

買果陣見佢有單有盒唔好彩壞就打算拎去保咋

唔想睇
叫佢打多轉

咁樣好唔好D?

屌你老尾咩，唔識打字呀，
打字快過你cap 圖啦下

Sorry 咁我要比啲咩資料你？

你睇落好似連電腦都唔識用

真係唔太識 主要都係用黎打下機
多多指教

speecy, cpuz睇spec

有請長毛進場

Cupz上面有好幾個分頁 要比邊啲頁面出黎？

不外乎幾樣野，板，u，ram，牛，display。

都係得果頁
cap晒好辛苦咩

直接砌部新機啦屌

咁樣得唔得??

玩到中間畫質 1080 60 FPS就夠

平平地砌部咪得

i5 2400S

呢粒到底係乜黎

7-8 年前既產物

2600 1300
B450 500
Ram 1200
=3000

贊成
其實樓主唔識超 8100都得

1070推得郁咩

想用intel有冇機會？

8400 1500
B360 600
2666MHz 8gbx2ram 是但 900
3000

Intel i7 6700K & Asus ROG MAXIMUS VIII HERO $2500 有盒無單
G.SKILL F4-3000C15D-16GVGB (2*8GB) DDR4 $750 無單無盒

格黎望到 值得一戰？
定買新既好？

咪搞啦 6700k得4c8t過2年可能又唔夠用

收到 唔該晒

人地平身有張1070 ，想3000搞掂有咩問題

唔知咩link都照撳，咁勇既你

4C4T高頻都夠玩好多新GAME

買PS4 pro

有呀
但有堆朋友主要玩電腦
我想同佢地玩

咁3000筆直又真係得AMD收留你，望下上面d reply la

明白。唔該晒

咁有得揀緊係買全新6c6t/12t啦，2019年仲叫人去買4核咩，同埋樓主唔識電腦野仲推人買2手，一陣出事又要上黎開post

屌 3000又要煙條 求撚其買i3算啦

樓主都係唔好用電腦啦

YES 買全新8400 or 2600

$3000,i5 8400應該都勉強夠

明白晒 唔該晒各路英雄既幫忙

intel 同amd list
任君選擇

i5 2400配1070 那裡來的勇氣

2400,2400k好野黎 買個cooler超一超, 加爆ram咩都推到

係唔知樓主點比人水買粒低壓版2400s

以前朋友送

好老實講 樓主不如比多少少錢一砲過換晒底板 CPU 再配返條DDR4 ram啦
反正你有張顯示卡唔洗換
好過拎3000蚊出黎換完都係推唔郁張卡

直接淘粒e3 1230 v2 搞掂

換咁多野做乜撚...
直接換2600k/3770k/e3 1230v2
加個cpu cooler 已經搞掂

真 應該散熱都唔洗換
500蚊搞得掂既野冇必要曬無謂錢

樓主買番黎識唔識自己裝呀

Antec? 唔係賣開牛架咩？
我寧願買海盜牌呀

海盜牌會outbudget
c19 2666 ram理得佢咩牌呀最緊要平

比我就直接要ryzen果set

哇 我屌呀 點樣睇呀施主

其實佢用得2400s 淘粒e3 v2 or 2700k 都夠做
不過有budget當然有新買新

放棄啦見巴打們仔細研究完 其實買新件都要自己砌番落機箱 好奇成功率有幾高

0.01機率

會超換2600k/3770k就爽
4核得少量大作食到ht

砌lego咁砌

lego砌完唔洗通電 亮機

咦係喎 1070呀可

1070幾抵用 二手入千中已有8gb vram

前1070用家表示8gb vram無咩用
未爆vram，gpu先投降

d ram多係用來j 試下隻re2 有機會打爆8gb vram

re2 有幾多食幾多
我用2080 8gb vram開4k + 8gb紋理 都keep到60fps

但相信2060 6gb都會贏到1070/1070ti 8gb

4k 10隻GAME平衡 都贏1070TI 1FPS

明明係1070TI贏

贏70 同70ti 不相伯仲

打和啦

2060有潛力
有DLSS加乘 1080都贏到

VEGA64 贏1070TI已經知呃鬼

好出奇咩

洗鬼咁多錢咩
買粒2500K加Z68大板 超上5G 60FPS冇難度任劍揮

佢求人出list，做咩要我地就佢㩒入去個唔知咩濕尻網到

2019年洗錢買2010年spec

有咩問題?
符合要求

樓主去左邊 買好料砌未

我最後決定一步到位啲
9600k z390
但我懷疑個舊火牛唔夠力
開機冇畫面

底版8pin供電唔好插錯pcie 8pin
cpu fan 有冇轉

Cpu fan 有轉

D ram 點插 雙ram 試下用一條 插 0 1 2 3 slot 逐條試開機

試左
點搞佢都冇畫面

咩火牛

甩1070 用onboard display 試

都試過 冇畫面

Rs 500 pcar d3
Cooler master

成個底版 拿出枱面試 下面加張紙皮 只插 u ram mb 24pin cpu 8pin 用onboard display

依加試

咁冇開機制點開機？

你講中啦

用一字批short 埋power button 果兩隻腳 掂一掂就開到

你要講底版型號先搵到圖比你

Rog strix z390h gaming

同埋機頭機尾啲fan 開機 轉一野就唔轉

short 上排左起 第三 第四粒

要啲時間先拆到佢出黎

傳心師要問咩SPEC咩..
用心感受, 你邊位師傅呀

#曲

感受唔到html code
太多行

慢慢 拆晒出來都唔著 就影番d 插電位 準備打包拿去買件果到等人試啦

我都打算成部拎番出去

唔拆出來試呀?

點解9600K 用 Z390....

我見電腦鋪咁賣 我就咁買咋

打算搵番以前幫手砌果個人
百靚蚊佢搞好晒
我怕再試真係懷埋就仲大單

果個人手工百零蚊咁平? 包走線運輸嗎 可介紹

識左好多年
佢收平我掛
本身都想搵佢搞
但自己想試下學下
先自己搞